只有衝先可以贏！ 一縮就會輸

衝上去啦